7 1 Tg民間組織自建大台

幫佢宣傳下
麻煩大家有Tg既入去禁哂所有Link 衝Group

（小編 主編 總編）
已經話自己係行動召集人

今個六月 邊個代表到我地行出黎既每一個人？
係唔係甘心比人借行動 借呢鋪黎食政治飯上位

佢咁有心 唔係唔幫佢手宣傳佢既文宣 71討講谷下嘛！？

但係請小心 非谷主派言論 會受到 Bamacc mute谷打壓

推

唔係話無大台咩？

下...主編條傻西grp? 柒既

推
大家幫幫個谷主出名

推爆佢啦
小小意見唔同就ban人
當自己大台呀？你共產黨渣！有咩分別

點可以miss咗呢張

佢叫召集人

報左警了

主編真係on9

拉佢啦召集人

召集人 比多小小人見到

推撚到你仆街
做緊中共做既野都唔知
你死撚緊 仲踢鳩啲唔同意見既人

一言堂 50人投票
mute group

推到主編仆街

聲稱會禁低想衝既人 又想重演5年前人鏈個一幕

《七一熱烈慶祝回歸祖國》

造就七一史上第一次不舉

自由hi 屌傻hi 頻道

1/7熱烈慶祝回歸祖國

喂 佢出黎啦

習帝呀 發起人呀 出黎喇

你要做大台 Tg治你唔到 但群眾眼睛係雪亮既 召集人

#連仔 望遠
幫拖

不合做運動召集人
條友用蝗拼

點解入唔到嘅？佢話private group

有乜意見不合就即ban 自己鐘意幾時mute就幾時mute 咁撚獨裁仲惡過共產黨既冚家剷比佢起到個大台仲得了

你比人bam撚左呀 傻閪

終於有召集人，兄弟可以做野

民陣用左5年時間 由 民陣召集人
退到呢一刻 佢地肯淨係申請不反對通知書 同埋 行隊頭

今日完全係將時光調返去五年前

而且見識到哂共產黨手段
一言堂 假民主 暴力鎮壓

我地依家發夢 就係為左去對抗暴政

今時今刻 你完全係同共產黨行同一條路

批鬥 滅聲 假民主
建大台

市面歌舞昇平呀 屌你

食人血曼頭 靠6 9
6 12 烈士 616
咁多人辛辛苦苦行出黎既路去做就你7 1 上位

可恥

我地依家發夢 就係為左去對抗暴政

今時今刻 你完全係同共產黨行同一條路

批鬥 滅聲 假民主
建大台

市面歌舞昇平呀 屌你

食人血曼頭 靠6 9
6 12 烈士 616
咁多人辛辛苦苦行出黎既路去做就你7 1 上位

可恥

幫你宣傳埋你D所謂不舉Group 等人衝

@freedumbcunt

全面不合作運動

所有兄弟記住 如果有啲咩唔小心畀人拉咗 自家有得入人哋數 有人出嚟承擔責任 我哋有啲咩事可以轉做污點證人指證佢

岩呀有乜都係主編指使大家咋 畢竟人地係大台召集人嘛

以言入罪
入你五毛就贏

係呀 一個唔覺意 畀人拉咗 即刻轉做污點證人

71行動總指揮

阿蛇，佢指使我架

叫主編上黎同我哋對質la 貼幅圖就屈9人5毛

人治啊 覺唔覺自己好撚似某國某政權

指責 割蓆 篤灰

我仲生活緊係5年前？

我地依家發夢 就係為左去對抗暴政

今時今刻 你完全係同共產黨行同一條路

批鬥 滅聲 假民主
建大台

市面歌舞昇平呀 屌你

食人血曼頭 靠6 9
6 12 烈士 616
咁多人辛辛苦苦行出黎既路去做就你7 1 上位

可恥

幫你宣傳埋你D所謂不舉Group 等人衝

@freedumbcunt

兄弟爬山 踢你落山

指責 篤灰 割蓆

全面抵制騎劫運動

我地依家發夢 就係為左去對抗暴政

今時今刻 你完全係同共產黨行同一條路

批鬥 滅聲 假民主
建大台

市面歌舞昇平呀 屌你

食人血曼頭 靠6 9
6 12 烈士 616
咁多人辛辛苦苦行出黎既路去做就你7 1 上位

可恥

幫你宣傳埋你D所謂不舉Group 等人衝

@freedumbcunt

7 1召集人
有推手

諗住哩係電腦後面既軍師

拿 佢組織呢單野嫁

#連仔
準備習帝既資料得唔得呀

惡撚過共產黨

入左去比人踢

嘩 條友當自己係邊撚個

召集人

唔明佢憑咩咁大聲
唔支持獨立 應該以理去說服
唔係話邊個邊個講獨就係鬼

同埋獨唔獨呢個議題
一直都仲好有爭議性 咁快就一言堂

憑佢認為佢係發言人 佢係谷主

admin大撚哂

差d如為所有人都係聽佢支笛
我笑撚左

不合「做」運動？
蝗語拼音輸入法？
「做」好似同「作」同音喎

網上軍師
組織完怕人奶野佢要上身
就禁獨 禁衝
總之你加入去 乜都唔做得
做返Gphone當年前做既野

有人衝就要禁低佢

屌
我地贏過未？
未啊！
一啲都無贏過仲輸緊
而家打緊仗啊仆街
果班屌L係到自high對場仗有咩幫助？
唔該各位，做任何行動之前諗下後果，權衡利弊
一子錯滿盤皆落索
你做錯一個決定，有可能大家一齊輸架
你諗下呢半個月以黎69，612，616，621班前線兄弟、文宣組、後緩組做左咁多野，我唔想白白浪費佢地嘅努力啊

唔係叫你唔好衝
係諗清楚先衝

我唔明 明明大家努力做緊
點解要開聲講係發言人 召集人
禁呢樣 禁果樣

講到明無大台，佢就自己搞個大台

推爆呢班仆街

真係惡

有咩人想做大台
有咩人惡過共產黨

派人出黎做入谷壯大聲勢

入黎衝我谷
圍爐屌下啦

推一下

推多下

推比所有連登仔知

推呀屌